(今年) 最有意思/最好睇MV/最好聽。 的歌

爛啦死on9仔

笠笠笠笠笠賣墮

最垃圾一定係momoland i'm so hot

歌好聽，MV唔掂

mml垃圾

首歌幾好聽又有意思
好耐未試過搵咁多歌手唱
唯一美中不足係竟然有支那Kris Wu

有幾句歌詞好有意思
We love you, India
We love you, Africa
We love the Chinese
而唔係 we love you, China
Like爆Lil Dicky

有SKR SKR

推

幫推

12點上水

係咪聽日放假？

爛啦 垃圾

呢幾首幾好聽

ching 有冇聽

Kpop不了。。。

ching唔追女團啦?
脱埋mml飯?

佢mml anti嚟
成日扮飯招黑

唔係。
只係今次個post比較高質
話題比較世界大同/MV比較高質

Kpop放係到會比下去

kpop放返係Kpop post好啲

爛啦死on9